熱狗嘅玩法係以退為進

踢走泛民，寧願直接死
變成一黨獨大都唔要有泛民
唔要溫水煮蛙（泛民存在而做成）
係以退為進

老實講 你反正都唔過半數
泛民有幾多議席 重要咩？
都係坐係到涼冷氣鳩up

70席少數派同40席
根本無分別
熱狗只係睇穿左呢點
剩底廿幾席只係日日鬧鬧鬧
根本唔會有行動 政變又唔敢
只係一堆識涼冷氣人工高嘅口交部